Emotionaler Sergeant-at-arms wird zum Parlament mit einer aufregenden stehenden Ovation am Tag nach dem eroisch erschossenen toten Terroristen begrüßt - das erste Mal, dass er Waffe in 30-jähriger Karriere verwendete